有冇人同我一樣性幻想能力驚人?

係街見到係女仔都會幻想佢除晒衫淫叫個樣
見到大波嘅會牛咁眼啤到實，仲會幻想佢女上時un下un下咁乳搖
見到著短裙熱褲嘅我會忍唔住淫笑，再幻想我奶佢大腿後側近pat pat嘅肉

有病要及早求醫

毒撚真可怕

風化案通常係由性幻想開始

唉 毒撚都係打飛機算啦

睪丸酮係發奮向上嘅動力之一

有病請求醫